我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

借朋友account post
我冇讀過design 只係叫識少少PS咁, 中學時都叫做過下poster咁
但係自問天份唔多叫識整咁解,拋磚引玉
logo隻雀係我用AI自己畫,背景都係自己整,唔會冇侵權問題
個人覺得整ed poster 多字冇咩用, d廢老都唔識, 所以我用得唔多字, 淨係強調整衰經濟,林鄭賣港咁
design 上參考左保公義撐修例大聯盟,有幾長輩得幾長輩
希望推到有真designer整poster

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

sorry 唔識用連登開錯post,我係想回post

即刻share出去先，整得超好！

你班仆街老屈我地收錢反送中
有咁大吹咁大!!!
寫埋有外國國藉既高官賣港賣國

細佬不材

推

呢招work

仔女有外國國藉既高官先岩

寫 抗修例 好過反

可以幫手做講野個班
利申 鳩up開 可以有文有路對答